換完新顯示卡 mon冇畫面

首先好肯定冇wrong hole
同埋換返舊果張都着到mon 新果張就着唔到
係咪已經可以100%確定係新顯示卡問題?
(機係開到，但mon顯示冇訊號 )

裝咗新顯示卡driver未?舊顯示卡driver刪咗未?

原來要刪 我試下先thx

最後發覺係 dvi d 插頭 唔可以直接用converter 黎convert

頂 用埋hdmi線 刪埋舊dsplay 啲驅動程式都係唔得

插左display power ?

部機本身有內顯？

你意思係 我個MON插左電未?

當然插左

有呀

會唔會bios set左去內顯？

我諗住用HDMI線 插舊DISPLAY到，因為舊 DISPLAY CARD 係WORK，所以咁樣著到MON，而插新DISPLAY CARD著唔到的話，就可以SURE到係新顯示卡問題

但結果都係著唔撚到啊

而家諗緊係咪我個MON既HDMI位有問題

如果係咁，咁舊卡應該都著唔到?

而且我裝新卡果陣都試過插內顯，都係著唔到MON

張卡插電未呀

插左

你咁搞笑既，上面好型咁講話sure display card問題，下面又諗係咪hdmi有事？

咁你咪試下直接用dp/dvi出囉

因為我要確定到係display card 問題 點知兩張card都插唔到hdmi

但係我屋企得VGA線，而上網睇VGA to DVI-D 係冇可能用轉換器轉得到

唉，我聽日試下買成條DVI 線睇下點啦

利申:舊果張係DVI-I 頭，新果張係DVI-D 頭

乜卡乜底板
開機入唔入到windows( speaker聽聲 )

gtx950轉rx570

入到

h110m pro-vh

冇乜idea
但首先rx570 冇analog out, VGA線或轉頭唔會work
HDMI 線你試左用舊卡都唔work, 可能mon 插口死又或者簡單d條hdmi線本身死
結論: 你繼續本身planning去買dvi-d線啦

收到 多謝你先

今日用dvi線終於着到mon
點知先係地獄嘅開始
入到去裝唔到driver, windows又話張卡有問題，咩已停止佢運作

咁我試下重裝windows囉
點撚知喺安裝畫面果陣 鍵盤同滑鼠就會斷電郁唔到 試左幾次都係咁

我屌 連重裝os都唔掂

點撚解我可以遇到咁撚多的問題?
我係咪俾電腦之神詛咒左??

win7? 要pack左usb3 driver等等先會裝到
唔想攪就裝win10

係呀 係咪喺bios到整?我可以研究下既